<!--
.. title: Photos de Pasila
.. slug: photos-de-pasila
.. date: 2006-09-11 00:00:00
.. tags: turismo,Helsinki
.. category: turismo
.. link: 
.. description: 
.. type: text
-->

Io ha addite alicun photos de Pasila (le burgo de Helsinki ubi io vive) in le <a href="http://www.mardy.it/ia/node/179">Galleria de imagines</a>.
Io ha etiam addite altere photos in le albums Helsinki e Curiositates. Reguarda los e lassa tu commentos!